女同事喺ig到話「愈喜歡一個男生 愈是不敢接近」

之後我諗起佢入職三個月好似都無同我講過野, 有時有啲咩都係叫人傳話就算

即係點?

曲線話你知其實佢知道你淆底唔敢接近佢 希望你自己識收皮

啱啊啱啊

可能佢已經唔記得咗你嘅存在

笑左

雖然佢無望過我, 但係我feel到我地嘅靈魂深處係有交流

上啦飛雲

唔跌過唔知痛